對家離譜文宣 誣蔑一眾連登仔和失去眼球的女救護員

今早一起身 我家長輩就send咗呢個假消息俾我 真係好無語

我反問：佢邊個眼球值三千萬咁cheap？你比我好唔好？

目前等待回覆中 雖然有好多長輩真係冇得救 但大家睇實佢地接受咩資訊